而家就好似《哈利波特鳳凰會的密令》

唔知聽日又有咩新校規掛上牆

成套哈利波特根本就係香港人抗爭ge寫照